緊急！班狗勁陰濕將48改做72！

真係勁撚陰濕，大選前夕搞d咁既野！
各位手兄記住不受傷不被捕，點投埋個票先

Diu push

推

甴近平

第115章 《入境條例》
2A.香港永久性居民享有香港居留權
(1)香港永久性居民享有香港居留權，換言之，他在不抵觸第2AA(2)條的條文下，具有以下權利 —— (由1997年第124號第3條修訂)
(a)在香港入境；
(b)不會被施加任何逗留在香港的條件，而任何向他施加的逗留條件，均屬無效；
(c)不得向他發出遞解離境令；及
(d)不得向他發出遣送離境令。
(2)即使有第(1)(c)款的規定，在1987年7月1日之前有遞解離境令向其發出的人，不享有香港居留權，除非該遞解離境令已期滿失效或撤銷。

遞解出境先係72

遞解出境先係

在 進 行 查 問 時 ， 如 當 局 已 根 據 任 何 有 關 遞 解 出 境 的 法 律 申 請 手 令 拘 捕 及 羈 留 你 ， 則 你 由 被 拘
捕 時 起 計 一 般 可 被 羈 留 不 超 過 72 小 時 。

遞 解 出 境

？？？

炒車

話改做改得？仆街

咪發雞盲.
遞解出境先72

拉 啦屌
可遞解出境先72啊盲佬

炒左車喇，有手令先會72hrs

拉

文盲出沒注意

柒少陣當幫忙

有證據應該12小時內拉人
48 已經預到好鬆
72 直頭痴線
佢地真係法律黎, 可以隨心情改 , 不如唔好72小時
720日啦, skip 左 反華勢力法官
直由愛國愛港既毅進仔判刑

on9仔

做乜撚
岩岩有個post, 依家又多個
邊撚到傳出黎架
又炒晒車

炒車呀，咪再推

炒車呀
睇哂完整一句先啦
閱讀理解零分

咩事開完一個又一個 72 post 呀 ?

你睇下人地個 post 先開啦 , 鬥開 post like 多咩

老豆搵仔. 唉, 發雞盲就訓一訓先好心佢啦

老豆搵仔呢排做乜
講乜錯乜咁樣

有宣布過咩？

樓豬係戇鳩 blocked

屌，就係你呢啲標題撚，fc 都唔fc 搞到熱門成堆風向

連緊急法都唔洗用，改到1年都得？

炒車
拉！

不推文啊,不推文啊,不推文啊

我估佢地唔夠訓咋,早2日係咁直踩.